今次消防終於識等到情況安全先帶人落山💪🏻

上次夜晚晚5點幾天都未光就趕住帶人落山搞到跌撚死埋

今次落到咁大雨都決定等細雨、細風返先，慢慢帶傷者落山 非常正確

利申
支那狗死咪死，打風都行山on99
機場特圳警正on9，受哂訓練都會迷路